［突發］有冇人喺觀塘海濱？！

可唔可以嚟幫幫我

係 點幫

so?

Then?

我係橋底個邊

幫咩

???

想呃能含？

點樣

幫手推你落海？

下, 點幫呀

我企左喺海旁六個鐘 等緊你覆 好撚凍